真係無一個警察出來指證武警/老解混入警隊?

首先要有保護措施保護證人 例如政治庇護 先有人出來指證?

你一個指證 分分鐘救到全港
(又可以將hatred推到武警/老解身上)

如果仲有一絲良心 辭職時順便爆大鑊啦
全香港都會感激你

有當然好 但唔好抱有任何希望

邊有人敢丫，敢佢就唔洗做狗啦
如果有人爆呢個核彈出黎，真係會死全家

唉 佢地好短視架咋
淨係識仇視眼前覺得搞到佢要ot既人...

一定俾人滅口，除非全家去哂外國庇護，不過唔會有狗放棄份工

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

唔係點解無一個無辜？

對佢地無乜期望
打細力d都唔制啦
點會幫示威者....

仲話有白警?

推

2,3個月前我都以為會有政府高官, 警察高層自責辭職, 不過到依家都係無, 明顯我地高估左班友的良知

邊個敢做二五仔，電腦即刻多幾條CP片
又唔係未試過

其實唔使問，班撚樣覺得啲武警係手足

我有大陸親戚係深圳做公安，佢都話有好多武警被調落香港，FC就唔使問我，大家有眼見、有耳聽。

如果你地咁都覺得香港警察仲係有原則有底線的話，你地都係痴撚線嘅一群

有良知點上到咁高位

徐步高咪話左你知白警下場，你估宜家班毅進仔有咁好風骨？